天日決定射波既手足入黎揮下手👋👋

射一日放四日牙😂😂😂😂

射波今晚睇爺爺r 霸啊？

十卜愛隊

又然

3號先射

唔射都放5日wo

射左波
下星期返一日